點樣殺死四腳蛇？

我而家住緊果度 唔知點解有四腳蛇搬左入來...
明明上星期先殺左一隻
冇幾耐又出現一隻
咁都未夠
佢仲要係張床柯屎呀

平日又見唔到佢縱影
請問應該要點做先可以殺哂佢地

咁你上星期個條點殺?

我屋企都有，我都覺好煩

支持

神獸都殺
申利 屋企好多

佢出現 向佢噴左超多殺蟲水佢先好似浸親咋

佢係床度柯屎呀 唔到我唔理

唔好殺，佢食晒d曱甴自然會走

冇見過有甲由囉

放個碗加啲紙巾報紙試下教佢便便

就係因為佢食哂先無 益蟲黎

你係咪弱智? 四腳蛇會幫你食蚊蟲. 同埋風水好似話屋企有四腳蛇係好

但佢係床柯屎喎

你想屋企冇蛇蟲鼠蟻定係有屎 自己衡量. 同埋四腳蛇真係好cute

牛屎咁大篤就話姐
佢存在係因為你屋企有蟲
無蟲一早走晒啦

如果你可以活捉佢，200蚊幫你收左佢

我真係見唔到有蟲/甲由囉

屋企都見唔到有曱甴. 但係的確有.啲曱甴好撚古惑架. 知道屋企冇人先出嚟.

明明已經好乾淨

捉曬佢送俾巴打嘛 唔洗殺生

用電蚊拍一定得

拎佢黎煮咪得囉

你見住佢痾？

咪就係佢幫你食晒啲曱甴囉
佢冇嘢食點會有屎屙

幫左你仲要俾你殺